全民檢測︱楊明被盜用身份證登記 姚瑩瑩曹永廉同樣中招

楊明與女友莊思明今日（4/9）接受全民檢測「普及社區檢測計劃」，更在Instagram貼出一張在採樣中心門前拍攝的合照。雖然楊明在帖文中指出檢測過程順暢，但原來發生了一段小插曲，因為身份證資料曾被人盜用作登記檢測，甚至有人冒認有關部門致電給他：「好彩，工作人員好好，都畀我做檢測。」楊明事後亦有接受傳媒訪問，指自己之前已經報警，更稱受害者不止他一個人，例如姚瑩瑩、曹永廉等，所以警方都有立案調查。

幫你登記咪去驗囉，做咩唔去
唔係撐政府咩

楊明手足黎

怪錯左手足

耐人尋味

唔想驗就多多借口

所以話大部分黃絲都係傻豬

暗黃手足楊明已經教咗你地，如果你老細逼你交dna應該點做

多謝手足楊明帶頭

楊明係暗黃手足黎

撐警係唔同啲 之前炒車仲可以出黎講咁多野

楊明你誤會了，藍友怕你忙於處理醉駕才幫你登記，令你為己為人，可以立即去做檢測

仲有邊個機構有呢個藝員身份證

飲醉酒吹波波捉你都唔肯驗
武漢肺炎驗黎做乜野

何況畜牲感染武漢肺炎機會好細